全世界都冇撚用㗎，同老衲一樣得把口

屌你講得最中今次

衲dee又中

中衲

雖然你成日玩膠
但有時講既野好啱

終於唔玩膠

納DEE是連登的紅太陽

成班都垃圾黎。
日撚日口交口到2046.

侵俾人撚到化都唔打。
除咗老衲同連登仔，佢哋都係食屎狗黎